入嚟睇吓5G過渡期及5G開始取替4G階段的眾生相

1) 5G過渡期的眾生相：
買5G機用4Gplan既人多咗
2）5G開始慢慢取替4Gplan的眾生相：
被網絡商強制升級5Gplan
所以用4G手機被逼用5Gplan既人多咗

屌你老母死5毛

5毛死老母未

2要幾年

最少兩年半至三年

玩單機連登啦戇鳩支那蛆

咪撚覆隻支那狗